# Musical.less

Простая социальная сеть для обмена музыкой. При создании и работе используется СУБД Oracle.

## Сущности

- Песня:
	* Название
	* Исполнитель
	* Поток данных самой песни
	* Альбом(при наличии)
	
- Плейлист:
	* Название
	* Описание
	* Флаг официальности плейлиста
	* Список песен плейлиста
	* Список модераторов плейлиста
	* Публичность
	
- Пользователь:
	* Различная информация о пользователе
	* Список плейлистов
	* Список входящих сообщений
	* Права пользователя
	
- Сообщение:
	* Текст сообщения
	* Время отправки
	* Статус прочитанности
	* Прикреплённая музыка
	
## Планируемые возможности

### Обязательные требования
- регистрация и авторизация пользователей со следующими данными:
	* аватаром
	* никнеймом
	* именем с фамилией
	* emailом
	* паролем
- наличие администратора и панели администратора с возможностями:
	* видеть логированные действия пользователей в отдельном окне
	* добавлять или удалять аккаунт из администраторов
	* модерировать альбомы исполнителей
- логирование действий пользователей связанных с запросом на добавление, изменение и удаление данных в панель администратора.

### Основная функциональность
- отображение на странице под информацией о пользователе:
	* треков
	* альбомов 
	* плейлистов пользователя
- отображение справа возле информации о пользователе:
	* иконки для отправки сообщений
	* иконки для фолловинга (если не просмотр личной страницы)
	* фолловеров
	* кого пользователь фолловит
	* страница с предложениями о фоловинге исполнителей
- создание плейлистов
- добавление треков в:
	* общий список
	* плейлисты
- добавление целых альбомов в раздел альбомы
- отправка сообщения пользователю по никнейму
- добавление к сообщению песни
- просмотр сообщений 
- удаление сообщений

ER-диаграмма:

https://prnt.sc/l2ozlp